[撞車失憶]撞到人地車側邊，係咪我唔啱？

今日行錯路，兜左入南灣路

向住倔頭路既方向行緊
大概去到依個位

有架車係白色貨VAN個位唔知倒車定從右線轉右入錶位（失憶）
總之就撞到架車既左前方凹咗
對方因為係外國人，架車又唔係佢
所以冇即時報價
因為第一次撞車，所以嗰時好慌張就打咗999
對方就不斷話係我責任
但係當我靜落嚟嘅時候
我明明行緊正線，佢倒車定從右線轉右入錶位都要係安全情況下先做到
加上我一出灣係依個位已經係大直路，佢應該睇到我

如果和解想賠小啲，依個係咪理據？
和解唔到，上庭勝算有幾大？
利伸：雙方無CAM
事後有道歉，因為嚇親佢車上啲小朋友，但係無回覆

我仲讀緊書，只係想大事化小，因為我撞凹左人地兩道門

你無影低當時的情況？差佬黎到又點講？

都係循例抄低雙方資料然後建議和解，比左個number
我地雙方都冇影相
我只有影低兩部車既損傷

一，可拖則拖，鬼佬未必知十四日內要去搵警察落口供，到時可當和解

二，人地屬小路出大路，但係你撞人門位，佢未必輸得晒，如果你本身車要用保險claim 整車，就一定報警

即係50/50，雙方都有責任？
對方係女人，我一講到佢其實都有責任就起曬鋼

連人地點行你都講唔出 叫個官點信你

失憶 你魂魄番齊先上來講野啦

其實佢左邊腰花左
都知佢做左一啲野BLOCK左我條路我煞唔切先炒
唔通佢明明阻住我比油撞咩

和解算啦
7下7下咁

撞得車腰即係佢當時都出左一半啦？
你離遠都見唔到？

比你提一提，係右邊線入，因為都係預計唔到既野先會炒

我都想，但係件事始終雙方有責任，而依家對家唔想負任何責任

你咩都唔撚知就唔好揸車出街，點會唔知前方有架車

右線CUT入黎想入錶位，唔係係自己條線

無cam真係50/50

尤其是你撞到佢條腰

可以估計架車應該已經轉左 踩住條線一段時間

加上佢架車上面有細路

個官應該唔會覺得個阿爸會好快咁甩入黎然後俾你撞腰

如果我係官 應該會判你無留意交通情況食曬

大概前轆對上 未到中間

補充返，佢突然右轉block左條路，係我煞唔切撞埋去
但係佢係低估我既速度先轉右
咁樣唔係大家都有責任咩
加上佢話自己有打燈
但係我當刻睇唔到佢有打到

點阿 撞腰定撞車頭阿

如果係佢突然切入黎就係佢唔岩

但你講到咁唔肯定 d口供改左幾廿次

我係官都信你唔過wor

點睇都係你錯：
1. 倒車出緊，撞到車前半個位，代表佢左 半架車身。你咁都睇唔到？
咪撚駕駛車出街 ， ok ?

2佢係右線轉右泊緊車，你撞佢左前方。代表佢已經轉左右 。
（如果你先係正確方，你應該撞到佢車頭。）

跪求巴打唔好駕駛車出街。好嗎？

如果係1. 的情況，如果你係正確的一邊。係正常情況會人地車尾撞到你車頭。

而家你撞落人車身，係你無留意到人地已經倒後左。

駕駛經驗有無2年？
咁的路行幾多？
咁都停唔切？

又話撞人2隻門。
2隻門又點車頭呀

E個年代竟然有人車無cam 。

又唔記得又唔肯定 想點呀

屌，我係官都判你錯啦 表達到1999咁

agger
到呢刻樓豬都仲未表達得好清楚

但就理直氣壯話雙方有責任

btw, 倒車正常都要睇到有無車啦，點解會覺得人地係行過黎比你撞腰 好離奇

我26，FIRST HIT係車頭，但係我急煞橫擺推花左人地第二道門

揸車唔買cam 當自己車神呀

但係我主線唔係理應佢讓我咩？

拿呢單野 佢cut右轉入咪錶就佢唔啱
唔洗同佢嘈 反正你報咗警
佢派定彩

以上根據你講咁睇

訓左教，確定佢係係隔離線轉右，因為係我記憶係右邊切入
平時26代步返工返學 就2年
行50鬆啲

佢不斷指責我開得快
話佢有小朋友係車一定會好小心，唔會咁大意
但係又無證據
心諗我26開得快，我做左空中飛人喇

點解會無車CAM

架26岩岩過戶，未裝
知錯喇

你意思係佢如果無讓你，撞撚死佢都無得追究?
唔該你唔好再揸車。

條路我都去過 呢d天氣都咁柒多人？

講返啦 佢前方有冇死車 佢揸大霸？ 咁鳩大架好難睇唔到
揸五十話停就停就冇車死人架啦
你之後擺花佢 都冇得講
on9 事後先講話小心 d殺咗人係唔係知人會死會輕手d但佢都係死咗

不過又冇圖 冇盛你又失憶 你點判斷佢右cut
仲有 點解要泊車入頭 技術好好呀 出到麻撚煩啦

失憶？屌你老母啦

冇cam就算鳩數啦

果頭路一出灣五十米都冇就左邊第一個咪

不過果句 見唔到點傷 好多野判斷唔到 加上報咗警 我唔多口啦

啱 對方睇清楚 但正線有時忍讓下 不過去到對錯 對方有責任

其實平時返工返學都小心
佢突如其來轉右擺左個頭入黎
我睇到係無打燈
但係警察到咗佢話我講大話

係大霸
對唔住， 琴日仲驚魂未定
不過已經確定佢車頭cut咗入我線
我反應煞車已經撞左

係咪恰我細個
一撞就話我錯
外國師奶

你失憶都仲咁有信心，就同佢打到上庭啦

咁你咪唔好和解 照上庭 照事實同個官講
等個官判

訓個教 清楚左好多喇

你咁肯定咪上庭

不過個官應該會話
人哋不小心
同你不小心係兩件分開嘅事

等扣分罰錢啦

係囉

屌那聲
改完口供未啊
問一問又改一改
無錢賠就咪學人揸車啦

想問定點講先唔駛賠再同個官作返個故仔？

樓上班豬西屌得就屌 渣電單車既邊有咁多個會裝cam？ 樓主唔和解落口供最好認清楚個故事 講明自己已睇清楚交通狀況但對方架車突然改變行車方向 自己睇到已經比唔切反應撞左落去

樓主大路行緊 對面線架車轉入去停車位
點睇都係人地唔啱喎

就算佢打左燈 其實你係無需要讓佢
打燈唔係大撚曬 作用只係話俾其他駕駛者知佢會去邊 而唔係打左就要人讓

大佬，嗰度係小路，本來都唔應該快得去邊。人地已經成架車轉到入曬線，咁都踩唔停?唔好玩啦伍寶

以我理解樓主講嘅係佢向前行緊 對面線突然轉入停車位
而唔係慢慢轉入去 再加上假如樓主真係快 佢揸26成個人飛左上車頭啦
正常速度都可以停唔切嘅

佢係對面線， 我以為佢向前行點知佢突然轉右食左我條線
當時佢話我快之外就冇其他野講
同個到我唔熟路，揸150CC羊仔岩岩出灣 快極有限

睇番樓主咁多回憶

樓主的記憶之中的事實

1 樓主速度唔高50左右，轉出灣直路都仍然見到架大霸係對面線 (無打方向燈)

2 到樓主繼續直行左一段距離，架大霸突然扭出轉右入去錶位 (無打方向燈)

3 樓主盡brake 但都停唔到，先撞到車頭碌對上少少位置，由於擺橫左架車，拉花埋第二道門

如果上面係事實，我撐樓主

不過無cam, 兩個都告老不機會大, 對面如果堅持淨係你責任，唯有由個官判

hit and run 有咁快走咁快

佢前碌同尾碌喺撞嘅時候大概各自喺邊個位？

多謝幫忙綜合

前面入左我條線 後轆仲係對面線

冷靜啲 到時落口供講清楚 咪撚1999
你係主線已經贏9成
個鬼婆拋鳩你姐
睇下有冇頸痛果啲 24小時內車以睇醫生
交通意外傷亡援助基金幫到你

贏梗 去定驗傷都得
佢對面線轉彎食左你條線

事實係咁條友就唔駛私私縮縮啦 又要唔撚識玩

分分鐘對家有cam 捉埋開post條撚樣老妨

其實先唔理對錯，點解作為有牌既道路使用者，會對成件事冇印象，即係事主揸車都發緊夢

如果真係咁，樓主理據真係大D

唔多識上黎問，係預左比連登仔屌

不過，識又洗乜上黎問

Sorry 巴打
開頭你無講係26 ，
咁26無cam 又係正常。
（諗住46撞到2度門=撞車身）
比我收反我講的野。

有冇人有睇電單車撞私家車果單新聞

我估樓主同佢果單差唔多 不過好彩樓主慢好多

我有睇！RIP

唔係行直線就大哂
如果有半架車入左位你都照比油就係你錯啦。
要睇返CAM。你呢D CASE 最好雙方都有責任，自己搞返自己部車。

有車黎緊都仲轉係佢錯喎

你地乜野Cam都無，只可以睇表面傷痕去判斷
加上你既口供咁亂，基本上你食曬唔洗傾

再後，你咪撚再渣車出街，咁撚慢咁撚大架車係前面都可以撞到
你個牌用雞脾換番黎架？

其實我以爲佢係對線比油向前行，點知佢轉右 依家佢打比我話佢一早入左線，錶位超佢車，先會撞到佢車門。事實係我煞到響肽。算喇，都係比官判

算啦 以後小心渣車。
比官判應該佢蝕底既

睇得出連登好撚多人冇車牌 得個講字
樓主係擺明發緊夢
但未至於去到錯到咁 行主線已經9成贏面啦
屌係d仆街見你後生先會落車聲大夾惡屌左人先恰人地唔識
對面線架車如果好快咁抽頭轉線唔讓 就係樓豬既情況 仲要女人司機都可以屌撚哂樓豬 連登仔真係屌人唔使本